係咪應該借力打力？藍絲做文宣真係有一手

派個口罩都可以話係打劫你
堆廢老藍絲唔會做fc 信到十足十再forward 比其他人
不如諗下藍絲文宣真係經驗豐富
文宣組可以點樣做？

首要條件係無腦，自問做唔到

吹大 亂黎就得 藍絲唔會思考
要佢混亂

根本唔需要真實性

大部分叫自己中立或者支持政府警察個d都係呢類人
如果連佢地都撐年青人，政府就再冇人撐

首先要令廢老轉發

就算6月之前都大量呢d訊息
不過唔係政治係其他主題咁解

從來佢地都係做文章

問題係好難過到良知呢一關

佢地做野呃人可以無底線，我地唔得

當然啦
大家都係有思考的人
唔係要文宣呃人
但睇佢地寫的字去研究點樣令藍絲廢老會肯睇再forward出去

你想有良知定要尊嚴定贏
世界上無一場戰爭係光明正大 總會有黑暗手段

好撚好笑班藍絲

對我地娛樂性
但對廢老佢地信到十足

政府都出左唔少黑暗招
連警察都話有派人做「不同角色」

d口罩獨立包裝點加料 藍絲真係冇腦架喎